勇武到咁上吓，就要玩番D 和理非嘢

唔係咩野D 爭取民意咁on9
而係比番D 和理非一個舞台出番嚟
當係換一換更休整吓

咪搞笑啦 對家愈來愈殘忍你就仁慈

忘記選舉集會?

睇嚟樓主係會食食下飯就走去食下屎

無話仁慈，是但玩番一兩日和理非當輪班姐
呢D 同戀戰一樣，留得愈耐風險愈高
快閃突擊先可以以較低風險換更大成果

都係請你食tg

咪試吓玩番晚人鏈睇吓點囉

on9

你集都唔會有機會

好名

未撚見過有人打仗會話比對家休息下

人地出棍出黑社會殺人
你摺紙鶴唱歌

黑衫/帶面罩即拉